韓國既八九十年代，係咪仲恐怖過地獄鬼國？

八九十年代
果個時候既韓國
一街都係變態殺人強姦
差佬又懶散行賄權貴

市民食住屎咁過
上google一揾
成堆奇案都未破

對比同時期既鬼國
鬼國會唔會叫做冇咁恐怖

睇電視同電影
果陣好似區區村村都咁上下樣

自己去過韓國先知
其實而家仲有好多地方都係咁既樣

東北亞應該得日本同香港唔係咁

日本都有3億日元案，香港就失蹤同王德輝綁架

泡菜人根本同支那北佬冇分別

當年鬼國咪一樣恐怖
一過羅湖橋老母就拖實，唔可以自己一個人行

亞洲四小龍

我都經歷過
90年代我都係小學雞

老豆老母話一定要拖實
過關小心偷嘢
睇住電單車扑頭搶手袋
一街斷手斷腳細路

90年代初拐賣多到痴撚線,幾十年都仲係咁樣,係得支那人先會諗到拐人地個仔去乞錢呢d鳩屎嘢

睇下韓國真人真事改編電影,根本同支那人冇分別

不過韓國有樣好

00 10 年代
韓國電影拍返晒 80 90 年代既黑暗
而家人地世界知名攞晒獎

根本仲衰過鬼國,
成個民族都勁劣質,
你睇佢地而家都9唔搭8啦,
韓風幾咁on9

韓國真正嘅文化、科技產業崛起，應該係2002年日韓世界盃果時。

其實相比起其他國家香港真係算好安全

拍到出晒名

如果秦國係鬼片
南朝鮮就係犯罪片

鬼國而家有咩成就？

韓國警察 堅係爛仔 爛仔到入型入格

仲記唔記得啲球證

果陣細個以為佢地踢波真係咁勁

90年代D韓國人搭地鐵咁撚樣逃飛 仲哀撚過中國人

果陣係韓國食
心諗啲人係咪以前太撚窮
全撚部嘢掉埋一齊煮 ？

韓系摺疊式手提電話、個人電腦記憶體、《藍色生死戀》、《我的野蠻女友》…
就係呢個時代左右於本港興起

部隊鍋的確係以前窮到乜咁嗰陣既產物

而家垃圾當寶

啱啱打完韓戰全國一窮二白
南韓人就執美軍流出嗰d腸仔午餐肉
再加埋其他野掉撚哂一齊煮
就係部隊鍋

崇韓撚弱智，冇辦法

低能抗日劇

我係韓國炒菜同煎午餐肉
個泡媽話我用勁多油
仲有佢地話
舊時大時大節先會食肉

即刻心諗
油又冇
肉又冇得食
古代一路keep住窮撚到六七十年代

又唔好咁講，啲野分翻開你咪又係咁食

南泡五六十年代gdp仲低過北泡

唔會俾幾舊水食喔

韓國係我心中
完全零飲食文化

一係鍋一係炸雞一係韓燒
每種黎黎去去得幾樣變化

唔係幫鬼國打飛機
剩係點心都一百款以上......

殘廢餐

不過佢地有樣好
佢地應該知道自己不足
不斷用自己既嘢融合人地既嘢
再當成自己既嘢

我係韓國親眼見證：

泡菜吉列豬扒飯
人參湯豚肉拉麵
芝士泡菜扁意粉

仲有好多......

專指大中華地區（含港澳台）及韓國（日本除外）

融合完都係垃圾

但80年代，漢城有份搞奧運

聽日舊時可以隨時捉女人強姦都無人理

比錢嘅人點諗

倒返轉諗，當年鬼國咁危險
父母仲堅持帶細路去係咩心態？

探親

其實成龍果陣講得冇錯
菲律賓每日都有死人打劫

果陣既韓國既變態強姦
應該都係差無幾

佢地果代
好多都係偷渡黎
一係就係偷渡既第二代

個撚個返去探親

正啊

正正就係呢點喇
探親探到要冒住俾人搶走個仔嘅險都要探係咩心態

六十年代墨西哥都有搞奧運

2016年巴西都有搞奧運

一個前輩一個後輩

大細都唔識分

香港都有呢啲，次次搭巴士經屯門公路都見到

我呀嬸十年前試過比飛車黨一野掹走佢條鏈
最後入左醫院，要做手術剃哂d頭髮
佢都成幾年先回覆正常

點衰都衰唔過鬼國

五十年前, 南韓窮過北韓, 南韓要逃走去北韓, 真係講都冇人信

自果次之後，我都有陰影
屋企人叫我返大陸探親都冇用
因為我打死都唔返

你太睇小支那

on撚9
鬼國8，90年代屎都冇得你食呀
唔係會有咁多人死都要偷渡黎香港？
大陸係你到依家都唔知有幾黑暗姐

又要比 人地講緊韓國 無啦啦拉黎講

無啦啦？標題寫咩？

50-60年代一樣有人逃去支那一樣

但係偷渡果班唔係 6070年代咩
果陣香港要勞動人口
set左個終點
你衝到就係香港居民

我以前睇過一本韓譯中既故事書講當年南泡既人點辛苦生活點窮法

話恐怖過支那嘅人唔係小學生就係無知

黑哨

岩岩係韓國落機返黎
個種氣候地理既感覺同去左東北既大陸無乜分別
同埋d街同東門根本一鳩樣
大街d屋係幾靚
但係轉個身行入內街就爛溶溶咁
上d大廈入面好似去左90年代d大廈咁 烏燈黑火
最慘係成條街得女人野好似成個韓國淨係得女人無男人
仲要去到邊到都係個d鋪頭

屌你真係早走早著

韓國有電視電影揭發 8090年代

但係鬼國 8090年代 有咩威水真係唔知

期待有巴打絲打揭露

大台播過嘅人文風景記錄節目（《韓式寫真2》），有一集係中亞女性攝影師，
嚟到韓國西南港口城市木浦市，近郊D民居都係咁。

K pop 包裝呃晒全世界

btw
韓國有樣野我係服既
就係四圍都係日文中文英文
連地鐵廣播都有
旅遊配套又齊全
屌你香港d柒頭連英文都串鳩錯講咩國際都會
講呢d香港真係輸九條街

其實唔難想像點解咁易走犯

咁多路成個迷宮
左穿右插轉頭唔見左
同埋都咁撚窮
夜晚邊有咁多街燈
著個黑旋風 look 認閪到我咩

其實有：
80年代 - 中國傳統風味動畫、兒童節目《小佳佳》、民歌節目《好大的風》
90年代 - 《梅花三弄》、《包青天》、《還珠格格》系列（寶島主導製作）

荷理活已經認同左
泡片 = 犯罪

仲比個好多獎

其實你地睇過就知
真係拍得好好睇好突破

犯罪電影有一半
最後壞人係會勝利

呢啲好出名
不過東南亞止步

剩係 running man
而家係全世界買黎睇

其實我係想講犯罪威水史

文革時期已經抽低晒全球 雖然係70年代

不過韓國都係垃圾國

諗起有套韓國電影係講個小學生番學果陣比人侵犯

呢一刻

我會欣賞韓國既優點
點樣可以令到自己國家富強

我會笑鳩韓國既缺點
因為好多嘢都仲係好撚辣殺

對比返同期既香港 ，真係超越廿年以上

點解你會咁覺得？因為近年韓國公開返呢d醜事比人知
中國？仲有幾多污jo野你未知
中國實際上有幾恐怖真係唔敢想像

其實城市建設文明度今日香港都贏緊泡國

呢套 “素緩” ？

真人真事
屌屎眼屌到小腸掉晒出黎
凶手徒手塞返入去
下體玩到爛晒要切晒佢
成世用個人工屎尿包生活
最後凶手都係坐十年到 （垃圾法律）

韓國起碼電影業
家醜可以外傳公告天下

順手一問 有無人知邊到有碟買嚟睇
入過幾間碟鋪問 都話無

(以下為有關「趙斗淳」案的綜合新聞翻譯更新，較為完整) 2008年12月，8歲女童娜英 나영 (音譯) 在安山獨自上學途中，被一57歲男子趙斗淳擄走帶到學校附近教堂的公共廁所內(蹲式)，當時滿身酒氣的趙斗淳對女童作出強姦和嚴重暴力。女童因反抗被趙斗淳毆打臉部及腹部，並捏頸企圖令女童昏倒，惜未成功，續把女童按進廁所內令其昏迷。在女童昏迷期間，趙斗淳在廁格內對女童進行強姦及雞姦，甚至對其右耳亦曾經進行性行為。女童頭部因多次撞向水箱重擊嚴重受傷，右邊胳膊亦因此移位。

事後，男子為了毀滅證據，先把昏迷期間的女童右耳及臉部泡在廁所。再利用廁泵企圖把肛門內的精液吸出，因用力過猛，期間甚至把女童的腸臟吸了出來，但趙斗淳只是利用廁泵的棍 (手柄) 把腸臟捅回去，令女童的腸道、子宮、陰道及肛門全遭破壞。男子再對女童身上血跡及流出的內臟殘餘物加以沖洗，沖洗後再一次對女童強姦，並把女童棄置在廁所內即離去。

女童被附近的居民發現，當時已陷入重度昏迷，大小便失禁，血肉模糊。送醫搶救後倖存，診斷證實腸道沒有一處完好的地方，手術幾乎把腸子全部切除，陰道和腸道中間的部分全部破壞，陰道在外傷的情況下又被糞便感染，子宮受損，也就是說，子宮，陰道，腸道都受到重創，安裝了人造肛門之後，終身都要帶著排便袋生活，有可能無月經無生育能力。

趙斗淳被抓到後拒不認罪，不賠償，女童的父母都是普通老百姓，支付醫藥費都很困難，一直申訴，一方面是為女兒討公道，一方面是想得到賠償給孩子更好的治療。最後，趙斗淳只被判監12年 (與電影一樣)，並對傳媒表示覺得12年的時間太長，會在監獄內好好運動，聘請律師再打官司，很快會再出來見面 (復仇)。

事件披露後引起韓國全國民的嘩然，尤其是有女兒的家庭，多次集會遊行，迫使時任韓國總統的李明博出面向全國民道歉，並很快修改了和強姦尤其是強姦幼女的法律法案，2012年韓國推出化學閹割 (*註四)，就是因為該案件的推動。

娜英母親曾經在調查及審判過程中向韓國政府提出損害賠償訴訟，金額約為韓圜三千萬 (即約港幣二十萬左右)。理由是調查及審判過程中因多次的人為失誤，令娜英多次受到不必要的「二次傷害」。期間因警方的相關負責人員「不懂操作錄音機」、「錄不到聲音」、「錄下來的聲音太小」及「女童太疲憊」等理由下，令女童作出四次重覆口供錄製；後來，又因為警方未有按時呈上女童的錄音證供，令女童要再出庭作證。

嘩屌 人渣敗類

咪同支那冇分別 ,話個犯因爲飲左洒,自己控制唔到所以輕判

法國都好撚恐怖
基本上8/9點後都唔敢出門口
條街又勁多小偷
近排又恐襲
依d野都係你睇我好 我睇你好姐

仲有近期單強姦案,明明驗埋精係果條友,但都可以話冇證據證明佢就係個犯 ,因為個犯有財有勢

好記得細個同老母返大陸
佢教我第一件事就係出左咩事都好都要諗方法聯絡佢或者親戚
千其唔好搵公安

傻撚左？
呢度香港呀
霸地果d惡狗隨時有錢過你
死霸爛霸博賠償炸

唔會
韓國係好差
但鬼國依然有過之而無不及
有啲爆左出黎 依啲無人知咁解

睇韓國電影 agassi
二戰韓撚純日到不得了

講真香港治安應該真係全世界最好
但政治同經濟環境19

於是我地覺得香港幾咁差，都咁多大陸人黎香港

睇完都好想搵人買起佢

支那一向都係報喜不報憂,全部都好簡單就判之後打靶,加上控制傳媒,好多深入真相都唔會有人知,好似李旺陽都係後尾出返嚟先講返支共點虐待佢,同埋佢點俾人殺死依家都唔知

如果強國肯拍返文革時期d小故事一早揚威國際
諗左少少
內容講述一班小學/中學生
被當時風氣煽動批鬥一班老師
最後殺左個老師煮埋黎食
可以由學生為中心 成魔之路
又可以由老師角度出發 對社會嘅控訴
應該幾正
Btw 有冇少少關於文革作背景嘅電影介紹？
印象中只睇過霸王別姫

好多，例如王秋生套陽光燦爛的日子

韓國算好 八九十年代既中國先係真正既地獄鬼國

嗰個年代鬼國大多食人事件

司法本身存在好多漏洞,全世界律師都係玩緊呢樣嘢嚟搵食,日本都係好多荒謬至極,例如：

哩單水原殺人分屍案係2012年 啲警察都仲係咁

收皮啦韓狗
鬼唔知中國仲勁咩
講緊韓國呀，咁快衝出嚟保家衛國

其實有樣嘢可以借鑑
好明顯電影可以反社會
應該係頭三位重要媒介

個細路好慘
個仆街竟然輕判10幾年就算

有個朋友成日屌韓國電影成日散播負能量。

因為成日都係壞人勝利

當時居民以自購單車代步，仲好好保養；
而家部分市民租用共享單車，反而用完即棄

屈指一算 其實都就快出返黎

八九十年代資訊咁封建

d公安hea到仆街出名
出大案又破唔到都唔會報出黎啦

跟住我就話，現實唔係咁咩？佢冇聲出

其實2睇,唔計真人真事改編

壞人勝利其實係好真實貼近現實

相反日本就永遠就邪不能正 ,成日搞死好多套野

正義必勝
真係假到仆街

其實香港電影都係正義必勝

廿年前我老豆同人夾份係大陸開酒店，咁大陸好興有員工宿舍，有一晚有班拎刀的賊入去洗劫，好彩果時冇人係入面，兩隻狼狗連埋龜，金魚都殺曬。偷曬入面d野獸皮袍，金條。

咁事後有人發現，因為當地公安阿頭都係朋友，帶左五十人去圍捕，捉到8個人，全部拉入派出所比我老豆同班老細打左先

打完韓戰要復原，個政府又廢，生活係幾地獄嘅。
但人哋肯為下一代付岀，唔會逆來順受咁生活係個垃圾政府之下(雖然依家都唔算太好)，慢慢發展岀自已一套。

唔好為垃圾民族同國家辯護

南韓本來已經比北韓滅左，係美國介入先 fight back 到。

唔係熔爐哩套戲引起社會關注 韓國都唔會調查哩單野

因為朝鮮半島大部分工業必須嘅天然礦脈都喺北部，而日治時期啲重工業自然喺晒北部

一堆垃圾食物當寶個下on9 ma
仲要咁貴

韓國由古到今，一樣都係咁岸鳩咁垃圾，呢份堅持就真係令人欽敬

日本仔又係可惡嘅，開文明標準去開化啲韓國生番做咩？比佢地一直露出胸部咪得囉

此言差矣
無間道之所以咁受鬼佬歡迎
就係因為佢地冇諗過陳永仁最後要死
甚至到佢地翻拍都夾硬改返結局

有讀History嘅話唔會覺得出奇嘅
蘇聯就係貪北部係工業重鎮先搶返嚟
李承晚政府又廢到仆街
兩邊都係獨裁點解唔去富裕啲個邊

根本何時何地都一樣
永遠只有權貴係生活緊

屌，呢啲仆街，應該拎去俾其他犯、發情期又無對象嘅動物（例如狗、馬、老虎之類）輪／雞姦十幾年就差唔多

對個細路女咁做，直情拎去凌遲都唔過份

韓國而家都仲有大把呢啲窮鄉僻壤
係最有錢嘅江南區隔咗條公路有個叫九龍村嘅貧民窟

江南區隔咗條河嘅江北區又係周街都係啲貧民窟

你幾歲阿

而家個撚個大陸親戚都唔識你

拜山？墓碑都掘起埋撒灰

屌到入小腸
條j有3米長

個女仔16歲自殺死左

哇屌痴撚線

我都搵唔到，好多都話無。只睇過一次，老豆哄返佢開心果段
套戲最後細佬出世，素媛望住佢，笑住咁咁話：「你來到這個世界實在太好了。 」
然後我上網搵資料，真實事件個女仔16歲自殺死左

btw素媛 韓文=希望

屌你, 睇字都覺得恐怖

趙斗淳在廁格內對女童進行強姦及雞姦，甚至對其右耳亦曾經進行性行為。
睇到e句完全呆左...屌耳仔

仲有黑哨產業添

睇完篇文覺得好嬲
個心情仲未平伏到

根本以前全亞洲, 係得日本同香港發達,
連新加玻都唔係我地香港個皮,
香港60-70年代,
中上環一帶已經狂起高樓大廈

先進唔係計高樓大廈等硬件野嘅，如果咁計，歐洲好多地方都好落後。真正嘅文明係精神同文化文明，咁老實，香港日本一直以黎都係亞洲最top果兩個。只可惜香港依家...

全世界未發展之前都係咁嫁啦 戰爭民族工業革命前又係咁 墨西哥依加都仲係咁 中韓越非印又係咁 日本幾百年又係咁 香港60-70年代既貧民窟甚至80-90年代既黑社會時代咪又係咁 依加全世界仲有大把未發展既地方咪又係暴力解決一切
泡菜係原罪 無論發展同其他地方大同小異都可以比人拎出黎標籤

呢款衫好似唔可以係韓國人面前提
佢哋當黑歷史

80年代後期至90年代初期，新界當時嘅新市鎮風格，
甚至可以媲美日本市郊

崇尚露乳美，勞動美同體態美，不知幾嶄高尚

16歲自殺真唔真架 全部sources都係簡體既
btw 睇字都覺痛

Cd warehouse有

好多黑暗劇情片
其實韓國性罪行犯罪率好高 唔明點解咁多港女對南泡存有咁多幻想

法治係社會既基礎, 香港好彩跟英國法律
香港法例對未成年人雞姦係判終生

北面係北朝鮮， 西面係西朝鮮， 咁既地方點會唔係地獄一部分

冇見識既人先祟韓

common law 係屈機過 civil law

其實支那好多獨立電影係國際幾出名
不過商業片出哂名垃圾

韓國某程度上仲癡線個鬼國
大把性罪行 校園欺凌極嚴重
之前先有單2個細路比人送去做鴨比人雞姦 但人地有權有勢無得吿

所以不嬲都話韓國同支那冇撚分別

之前性侵犯殘障學童單野都夠哂癲 要等到有套改編電影上映先重新審過同改例

係咪三母子果單？

三母子呢單後尾即刻有人出嚟消毒，話佢哋三個都痴線，全部相關嘅人話自己好窮唔知佢哋講乜
但我信三母子多啲，垃圾泡有乜做唔出？
朴槿惠單嘢已證明宗教力量喺韓國出乎預料咁大

自我屠殺

不要分那麼細
大家都是北方蠻夷

仲有韓國村莊邪教單嘢，捧個細路做神
搞到個細路一時好童真，一時會發癲話要殺曬攝製隊啲人
攝製隊不停被恐嚇最後唔敢追查落瓦

我信係真 自從見到朴槿惠單野就覺得韓國發生呢d事唔出奇

人地泡菜仔起碼會捐金救國
如果香港有事果陣你試下叫港豬捐金救國
一定成班屌尻你搞事

唔代表唔係核廢料級民族

九唔搭八

捐金救國咪90年代既事，有幾九唔搭八
無知到咁

咪就係

香港有事,點解要救 ???

救個出賣香港人港共政府? 不了

90年代南泡黎比當下香港

以前成打港人華南水災送錢

你試下叫韓國後生果班捐金 ,肯定不了

如果電影唔可以壞人勝利
＜無聲吶喊＞點樣改變社會 ？

套戲既角色最後都係＜無聲＞（真人真事 ）
不過現實世界觀眾＜吶喊＞

總統都好似有睇
最後翻案
同埋修改法例

盲山,盲井都好睇

呢個事源係因為打韓戰期間食物唔太足夠，韓國人同美軍大家都一齊share食物食，咁先產生咗部隊鍋呢一樣嘢
但係我都唔明去到今時今日呢樣嘢會俾港女捧到上天

話說「盲山」入面飾演野蠻村民嘅演員真係村民黎
知道左之後更加唔舒服

話說盲山我係好多年前睇
但早兩個月先發現原來有兩個結局
支那

2個結局都係真實發生

最重要係孔劉
唔係因為佢係明星

係佢睇完（無聲吶喊）小說
發覺自己住既社會咁撚on9
自己寫報告書揾老闆揾導演開戲

呢啲真正為社會既藝人
但係香港人係屍殺列車先識佢

相比香港 90年代已經咁先進

你講得啱

其實係英國管治得好
而家只係食緊留底既管治系統
華人自己管治社會係唔得㗎

唔好意思有啲字要過濾左

細佬對歷史好無知

知道鬼國有2個黨
以前鬼國2黨開戰
贏既留底鬼國
輸既去左

細佬成日覺得
衰既係

唔好意思有啲字要過濾左
細佬對歷史好無知

知道鬼國有2個黨
以前鬼國2黨開戰
贏既留底鬼國
輸既去左台灣

細佬成日覺得
衰既係共慘黨

直至認識左台灣
知道咩叫 228
同 228 既下一代傾過計
割民黨一樣係痴撚線

結論：華人係需要比人管

冇腦先會崇韓

人地起碼知恥
想大家了解多d

另外1d 國家日日扮d 抗日片打飛機

狗都唔屌啦，正常人點會食

大陸有啲新聞網提到日本當地網民知悉抗日劇情節後有咩感想（已被bam），一開始啲網民係感到奇怪，點知睇睇吓覺得越嚟越好笑，仲有部分日本網民留言話點解將啲抗日神劇講中國人角色講到咁廢，本來可以用冷兵器痛爆部坦克

打撚到Coco爆缸果下真係火都嚟

係

北韓以前的確先進過南韓，起碼工業好啲先

個啲變態殺人強姦案每個地方都有。根本唔開發唔發達事。

犯罪電影南泡係高質

男人地獄

咁痴線？

根本就係鬼佬啲救濟物資撈埋一碟
罐頭撈埋賣貴十倍啲港女都狗衝
加個韓字真係唔駛世界末日都手持午餐肉有西屌

呢家講緊政府處理手法，反映出該地區社會問題，而唔係單純講緊犯罪者

原來只係9年前嘅事
好落後

正

戇柒鳩自卑到咁
一開聲講英文就食晒屎啦班泡菜

所以幾時都唔敢包呢世印度唔會變正常/旅行able既國家

英國佬

普通法精神係偏向疑犯係最大利益

鬼國飲食文化博大精深呢樣真，去完歐洲一排更加覺得無得輸

yes no都唔明啊d啊豬媽

其實食文化都可以反映一個地方貧富
韓國本身好窮，地方貧瘠，所以食物質素唔高
泡菜就係因為要保存好蔬菜而產生既，韓國肉唔多，主要食豬，因為養唔到其他動物
韓牛出名係因為產量少，而唔係因爲好食，拍埋和牛度無得比
部隊鍋就梗加唔使講，一堆下欄野煮埋一齊
當然，呢家發展好好多，但都係講緊近十幾年既事

周圍都有日文英文？你去緊旅遊區咋on9

上次停車場入面全韓文，搵出口要靠估
好多地方只有韓文，連簡單英文，緊急出口呢d都冇

去到16歲先頂唔住
已經好勁

可能細啲唔識自殺痴線好慘

美軍 食開

而家軍糧儲存技術，比以前發達得多；
部隊鍋係咪要與時並進，多菜少肉（醃製肉類）呢？

犯罪電影=世界級
間中有啲韓劇都ok嘅
其他就算啦

鬼國會無啦啦生食學校先生，捉自己老豆老母黎批鬥
一個屎忽佬可以整死幾千萬人喎，泡菜應該冇咩比得上呢樣

支那應該恐怖啲 乜都食乜都殺

唔一定
屍殺列車 紅遍全世界

都係一個成功例子

雖然韓國有好多缺點
但無可否認, 佢地係娛樂方面, 真係落左好多心血

雖然好多 高登/連登仔 成日屌鳩KPOP

但其實韓國明星 好細個就接受地獄式訓練
訓練唱歌, 訓練跳舞, 壓力好大

所以韓國明星今時今日 全亞洲最紅, 紅到去歐美國家 (韓國明星去歐美國家開演唱會, 場場爆哂)
真係抵佢地成功, 都係為亞洲人增光

仲有要承受無數「潛規則」，為此而自殺嘅「準韓星」亦唔少

抵唔抵就唔唔知
但至少人地肯去進步

堆砌出嚟嘅垃圾

頂，睇完上面篇新聞好想嘔

我都唔鐘意南泡 但人地娛樂事業成功咗係事實

北朝鮮一開始係連農業都好過南朝鮮，但用得太多蘇聯化肥，玩爛曬土地，金正日在世果時，溫家寶訪問平壤，有一幕係佢走左一塊平壤官方準備好既靚農田，班接待人員計漏左溫係讀地質。比老溫摸完稻草後話塊田有病

根本中菜屌打世界上好多菜

開始大個 女仔都想靚架啦 掛住屎袋一世 比我都睇唔開死左佢算

盲井有線電影台播過十幾年前播過

宜家唔覺有再播

韓劇典型故事橋段：
- 正反派主角於兒時掉換身分
- 正派主角由窮家成長（反派則掉轉）
- 正反派主角一齊到企業做事
- 反派主角往往有反社會思想，企圖用盡一切手段，排除正派主角上位
（精采過大台劇《心理追兇》）

同埋其實8歲係有記憶嘅
如果冇傷口，都可能有日淡忘
但佢冇曬子宮同腸，一世都會提住佢八歲發生過嘅事

細個可能仲未知咩係性，咩係強姦，只知道自己受傷好慘
但大個咗去到青春期，點都會知咩係性同強姦，就會覺得嘔心到想死

正常女仔去拍拖佢唔可以，仲要諗點隱藏過去怕比人笑比人歧視
唔自殺先至出奇

點解呢個世界會發生啲咁嘅事

啲小朋友問佢點解個人會有啪啪聲
一聽差啲喊撚左出黎

韓劇同韓影
直情係兩個次元黎

韓國同鬼國一樣咁撚恐怖
韓就重度階級觀念 鬼國就國民質素另刪數千字

更何況韓國人好要面 個女仔上到中學一定會比人笑
韓國啲校園欺凌真係可以好勁
有套電影好似叫三公主 都係講校園欺凌
個女仔比人知佢用人工肛門 一定比同學笑
或姐當佢係異類

睇Legal High，邪惡必勝

識個香港人果面留底做嘢
佢話西裝果班後生仔冇野做就飲酒
大佬會請飲酒
但係細既要送個大返屋企 （貓左）

咁樣既玩法其實好似唔錯

有冇其他佢覺得好奇怪/麻煩嘅野

呢單野真係痴撚線
判得12年 真係無撚野呀

同日本一樣
垃圾文化

個個想入三叔
啲女見到出水

啲女見到出水？

韓國人寧願入大企業做個基層，都好過你做細公司既高層

大公司同細公司
你當變左2個國家既人
咁樣會易諗啲

燒味壽司

呢個係好嘅開始

90年代韓國好多 叫 宜家係咪得返清涼里？

屙出黎果陣都係屎啦 你唔食屎？

死咗有人知有case同死咗水花都冇過 點比

以前睇過套韓影講欺凌，有條友比成班同學恰，恰到上佢屋企玩，成班人見到佢家姐，竟然二十幾三十條友一齊輪佢家姐，比人恰個細佬完成冇聲出，個老豆返屋企撞到正一正，成班友打柒佢老豆，睇到呢幕我真係超想嘔。
聽聞係真人真事改編

當年龍虎豹做漢城專輯 標題 亞洲第一大精子庫

黃霑有套戲講漢城叫雞

套戲叫咩名？

只好講，當時地面車站月台設計得 ，圍欄高度冇高過乘客之餘，又冇刺頂。

不過老老實實
我幾中意食泡菜

如果冇花生送酒
用泡菜送係幾ok

痴線過 28座大王

好似韓公主,但劇情有D唔同
以下劇透:劇情係女主角識一個女同學+男同學,個男比班爛仔同學恰,恰到上佢屋企玩,跟住一次成班爛仔同學姦左個女主同女主個女同學,男主個老豆番黎見到只係帶走左個男

應該係呢一套，我可能記錯左啲情節，我睇到佢比人輪個到就即刻刪左，冇睇哂，個刻真係有想嘔既感覺

係韓國滑過雪
又幾ok

話說咩都唔識走去滑
見有教練教過去偷聽

唔知佢地係咩人
勁多教練講廣東話

聽下滑下就搞撚掂

第一次太大膽
仲坐吊車上左高山滑落黎

你覺得衰唔過大陸只係因為你崇韓同埋對舊韓社會認識唔多啫

我眼中韓國係金玉其外 敗絮其中，職場文化、黑金政治、官鄉勾結、老人政治都好嚴重，無聲吶喊當初被輕判都係因為學校個律師做過大法官，班法官見老前輩要忍讓留手

唔係孔劉同製作團隊，件事唔會炒咁大，迫使政府修法處理兒童性暴力問題

港女膚淺囉，鐘意埋啲整容偶像

利申：認同人民本質上中國係好過垃圾泡

全部整容複製人，成班機械人咁跳
比較起黎，日本文化都有深度得多

佢會唔會諗係因為16歲已經係成年人，自己決定嘅事自己負責，就算自殺都唔會連累父母？

Btw,呢單嘢同睇完日本少年姦殺水泥藏屍案一樣咁沉重

兩個結局係咪：1.女主角逃走到，但佢朋友選擇留低；2.女主角嘅老豆去討公道俾人打，然後女主角發難殺咗自己老公？

聽講話其中一位女村民演員真實身份就係一個被拐婦女, 被姦後生仔選擇留下在該村中生活.

韓國同鬼國都係辣殺！

其實日本同支那有既衰野,缺點,韓國係齊哂仲要嚴重過幾十倍